大快活宣布即日起推出震撼性優惠 午市及晚市外賣自取可享9折！

車厘

餐餐食活

牙活只求打個和 大家開開心心食餐雞胸飯

連鎖店餓佢唔死既
繼續幫親小型黃店

外賣自取堂食

有呢種諗法就真係死
Why not both

外賣會唔會少份量d平時個飯岩岩好夠飽

認真咩 食一半最多2/3就飽

我肥婆要食多d

可以叫多飯？

叉燒米$36
啲叉燒喺惠康買都要$27

例牌叫多飯
不過真係食得哂先好嗌
唔好浪費

我肥婆唔夠飽

嗯嗯，why not all, 應該餐餐都買哂所有黃店啲野食，咁先夠長命玩埋9月立法會